我爸是李剛 定 我老竇都係差人 威力勁D?

我老竇都係差人
我爸是李剛

李剛最後坐監
黑警無事

咁好明顯係我老豆係警犬勁D 喔

天蒼蒼，野茫茫，風吹草低見豺狼，
野茫茫，天蒼蒼，有只豺狼叫李剛，
副局長，勢力強，家中就有五套房，
有親屬，在朝堂，眼中百姓是牛羊，
父跋扈，兒猖狂，開車好似馬由韁，
撞人死，致人傷，河大肇事去揚長，
禁言令，出院方，學子正義不能張，
校長助，權媒幫，背後交易很骯髒，
萬人討，始心慌，流下鱷魚淚兩行，
偽道歉，假斷腸，受害家屬更悲涼，
世風下，少賢良，人間處處有李剛，
幸網友，有敢當，殺聲陣陣打豺狼！

我老頭子係廿七軍

「我係陳同佳。」 呢個勁啲

綠帽王

WWIII都可能因為一頂綠帽

我爸是王剛勁啲

咪淨係識煮餸
近排加多個光頭入鏡都唔知做乜9

我老婆係水炮車威D